糖果漢化 海賊王第1002話「四皇VS 新世代」

基拉果招唔明，插穿左，但凱多依然冇傷？

你點知的

羅係咪攪笑，人型個時唔偷心，龍型先偷，又要唔知係咩位

因為鬥志

暫時俾四王收左皮應該係基拉，冇左反應了

索隆都中左電，唔知點算

仲有就係基德,果個畫面好蒙，應該都似中左電？
但佢中電應該幾大獲

我估下集應該全部收皮先，飛去和之國花之都再決戰

下集閰魔釋放殘餘流櫻勉強保護左Zoro 之後繼續打打打

當初九俠最怕既風刃
卓洛輕輕鬆鬆單手擋開

卓洛強大好正常，
基德果D真係垃圾，搞到我笑左

一時一樣咁

大媽恐懼了，契仔把刀唔野小

睇黎得契仔同路飛有本事
其他三個做輔助算

尾田不嬲On99 咁

咩嘢狗屎垃圾出場都可以64波

山治fans

人型有霸氣？

暫時傷害黎計
卓洛
路飛
羅
基拉
基德

羅同基拉都傷到內部
卓洛屈高攻
路飛有高級霸氣
基德仲玩緊摔角真係學佢咁講 廢鐵

暫時無講過有霸氣偷唔到心，好似係

卓洛新招嚇到凱多大媽瀨屎

高霸氣可以防到分身斬擊，偷心原理應該一樣

應該得
霸氣防到果實攻擊
如果唔得明哥一早比羅收皮

明哥唔係中左但用果實能力自我修復咩？

睇到有d唔爽
明明5個𥚃面得路飛識流纓
點解畫到d物理攻擊同基德基拉一樣咁
好似睇唔到主角level個分別
你話卓洛用enma砍得入凱多 羅用伽瑪刀傷得到四皇內臓都講得過去
定係我睇得太偏心

動畫OP22 劇透漫畫

未帶頭巾

理解錯咗
以為你講緊偷人心臟個招
原來係伽馬刀

咁基拉同卓洛又中雷

但卡普又確實用霸氣打得痛路飛....

所以都好亂

屌變左妖精的尾巴咁

出電就話橡膠絕緣，到出火又話因為鬥志
尾田而家寫明係主角鎖血

咁兩個都係果實能力，無理由傷到內臟偷唔到心臟

因為主角

巴打唔洗咗執著
霸氣都有分級數
霸氣勁既防到大部份攻擊
就好似琵卡以為自己武裝防到卓洛斬擊咁
維爾哥都係

op22一早暗示左

因為我哋係妖精的尾巴

鬥志
開始膠化啲戰鬥力

因為鬥志!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唯一當霸氣可以buff果實能力囉

其實你知唔知伽傌刀同偷心係兩招技黎？

變左睇一拳超人

兩樣都係果實能力，霸氣防到就防到架啦

其實"一刀流・飛龍・火焰"係舊招嚟...打龍馬用過

我寧願佢答 因為我係主角!!!!!!!

大媽：天滿，大自在天神，仲唔轟到你稀巴爛！！！！

雷神：hold my beer！！！

上集咪講咗, 基德 基拉都有諗方法去克服凱多層皮。

雷係果實能力"制造"出黎既野，唔係直接用能力攻擊，偷心果種係果實能力

自己條靚都打得入凱多
基德想點 係咪尾田仲未諗到點寫佢

大鑊了...打獸型上面都已經覺得咁唔爽, 你地點忍埋人型同人獸型呢兩round

劇情nerf

識玩緊係學磁力王咁玩銀仔
飛落凱多個口到 周圍撞佢d內臟

你咪當"偷心"低lv過"伽馬刀"，可能明哥的霸氣lv咁啱可以擋到"偷心", 但擋唔到"伽馬刀"...
是但啦...

難得一集係多打鬥
而且下期無休刊

山治實力係被明哥秒
索隆可以打四種,
睇黎實力差距好大

全球OP人物投票：

咪解釋咗愛之拳囉
唔洗下下咁認真

契仔終於斬龍了

型撚到呢

分鏡衰

咁個雷更加唔係係「次一級」攻擊咩，跟手兩個防唔到，但路飛又因為果實能力防到個雷

仲鋪緊
未斬得中

我不嬲認為霸氣應該要防到果實能力，唔係單單攻擊到自然系

亂到七彩,都唔知邊個打邊個

無記錯，九蛇島個班女都打痛路飛，仲有戰桃丸

音擊 應該係音波掛

OP戰鬥已經變到妖尾之流

斷角個下型撚到震喎

妖尾都係咁
明明主角勁到封晒頂 但都會俾新角色玩殘

感覺二皇是但一個打打下
會唔知咩原因離開或暈咗之類
就咁睇 唔覺新世代有說服力打得贏

因為鬥志？dklm唔好咁離譜得唔得

契仔真係契仔

基德d招都要有咩分別

暫時都唔覺五個新星加埋勁得過九俠幾多

但九俠都係比凱多一個滿血清場

宜家要兩個四皇出手又無比人屌打咁

我就唔明。。
龍馬把刀秋水點都大過或等於御田把刀
點解可以宜家作到契仔勁左咁多

路飛講姐
實質係武裝防禦

比起響雷果實當然次一級

果堆高級流櫻黎

御田勁啲呀 龍馬係傳奇姐
但御田同海賊王37波喎

當你攻力一樣，但御田把刀有特殊效果

斬中鬼島隻角咋喎

契仔就斬龍，山治就比明哥秒

最後白鬍子棺材跳出來

我都覺係霸氣防咗
但第一眼睇嗰陣hang咗機心諗做乜鳩
跟住睇英文版都係咁嘅意思...

身為山治fan 見到契仔咁真係眼火爆

山治上左甲應該唔差得遠啊

應該係刀

山治上甲分分鐘唔怕雷同火

基拉果招睇唔明

每當索隆又表演

我地就會記起山治

就算山治有冇出場 我地都會討論山治

隻角其實好大
咁遠zoom埋去都見唔到凱多就知

好奇怪，今集兩個四王d反應好似普通嘍囉咁唔知係翻譯問題定點，膠膠地

諗諗下羅都幾勁，
神威用一次要消耗大量查克拉，
用多幾次仲會盲，
但羅既room就可以無後果地使用

因為鬥志好On鳩囉
除非占卜佬幫佢上左替身就合理D

個幕係近年少有睇到成個人有啲熱

好撚有feel呀

仲要加埋大媽淆底個樣
凱多，走呀！！！

之後契仔仲要好撚不屑咁 ： 屌！比佢走撚甩添

路飛隨口up姐

如果是但講都當真，
咁巴基夠係同四王稱兄道弟既男人啦，仲係閒談之間隨隨便便咁就提起冥王雷利呢啲大人物添

照咁睇鷹眼應該勁過凱多同大媽
契仔本身已經廢過鷹眼,拎住把大快刀已經嚇到凱多大媽驚驚
鷹眼+無上大快刀>>>>>>>>>>契仔+大快刀

契仔勁到呢

當初都因為鬥志砌低路奇啦點會on9

鷹眼應該一刀斬死兩皇

King全力一擊都冇事
佢兄弟對大媽火焰都冇事
意志力都唔使，直接父幹

當係衝突波穿透特性既斬擊

最正係世代交替描述得好好
舊時代老屎忽要被fade out
見到羅傑白胡個堆傳說咁偉大就係拎得起放得低，將希望放新時代
其實你睇返凱多一直想搞亂個世界歸根究底都係自卑，點解自己咁撚勁但係去唔到羅傑白胡既高度，歸根究底胸襟問題。

最肉酸既戰鬥
鎖血鎖撚到

應該所有果實能力都防到

但凱多人形應該難入好多
面積大 霸氣密度低 好似係

其實羅中左佢心都無乜事 不如去切佢J好過

係 但而家既威力應該勁幾十倍

j死人咩

卡二嗰對戰先肉酸路奇本身被三檔打中已經想暈，但卡二畀路飛打中嘅次數少，又無造成重傷，最重嗰傷係自隊，最後鎖血贏咗，好似仲暗示係卡二自己唔起身放走路飛

屌係卡爾先啱，記錯咗
卡爾個到真係睇到我呆咗
畫撚到咁都得

韌性 又講力量又講精神 譯左通常少左另一面

理論上磁石控電都得 不過可能太屈

其實山治踢柒路飛嗰到我已經覺得唔合理點會係咁作
不過算啦，希望尾田健健康康，畫完佢

點解依家基拉唔笑嘅
幾時講過smile有解藥

唔駛啦 邊有咁易電得死
路飛捱到火 卓洛捱電唔會差太遠瓜

佢想開戰前 d人估無可能打兩皇
咪寫到武士海賊差距好細咁
不過索洛岩岩傷完 無力氣唔奇 而且得兩把刀

但招名唔同 凱多

索洛果下我以為會斬開個斬擊做兩段 但原來可以斬到改變方向好似第一次見？

或者 磁加電 變激光
或者 等凱多燒熔d鐵 再辣落佢度

咁樣慢慢出招拖到2046

"我唔知但係個心應該喺呢個位"
個理由懶到

用Room會消耗體力

有冇邊度有得下載/睇返之前個D, 呢排有D悶想睇返

用左連電都避唔開

卓洛屈G到

好似係中咗路飛四檔d內臟爆所以先自我修復

大媽招電好難搞咁 要等娜美上黎？
空島度我記得路飛唔止絕緣 仲可以清走雷迎 所以只要路飛衝埋宙斯度話唔定ko到宙斯

斬擊外傷
打擊內傷
大出血外傷應該都係靠卓洛

其實又話山治年 點解唔路飛同山治聯手打低卡二 一黎山治有表現 二黎路飛又唔洗影得肉酸 同埋路飛同山治好似未試過聯手

亂咁黎左好耐

卓洛d一刀流威力仲勁過三刀

卓洛有無機會整多條疤比凱多

開埋隻左眼仲勁

我覺得一定啦
唔係佢上黎做乜
佢又唔玩打擊 斬中唔比疤 咪即係無用

神威係去異空間
Room只係有限範圍迅移

開眼秒凱多

劍八都係一刀勁過二刀啦

之後藤虎都會黎埋，契仔開完眼，藤虎就會開雙眼

如果呢幕有FIGURE出就好

第一次見到四皇咁驚青叫避開

肥婆垃撚圾

我有第2樣唔明。。

明明而家要去打和之國boss,點解唔俾埋把秋水契仔用...

Ps:我覺得契仔點都唔會換死左條女果把刀。

諗起佢地

句野本身都冇咩問題

唉，我幫果位巴打講埋喇

"卓洛輕輕鬆鬆單手一刀擋開"

o 唔ok?

好好笑？

GK 實會出呢幕

唔係自己眼先盲

一路覺得三刀係力量 一刀係穿透力

Me2 諗起立巴

大媽進階霸氣可能係讀氣

羅既換手換腳同偷心技能又唔出, 同明哥打個陣都無用到
想睇KAIDO 手腳對調會點

契仔勁到 大媽慌左都算係最比面嘅側面描寫

羅嘅room 屠宰場係似天手力唔係神威
神威用一次要消耗大量查克拉，係因為卡卡西唔係內輪族
帶土係夠查克拉可以狂出神威
萬花筒用得多就會盲，唔係咩唔係自己眼....只有永恆萬花筒先唔會盲

連明哥既武裝都頂到羅既換手換腳
你覺得凱多會驚咩？

打威而鋼果陣講過，如果room 果實用家霸氣唔夠敵人高lv,係斬唔到佢地。

威而鋼雖然全身都武裝式霸氣，可惜結果都係俾羅切菜咁切。

電磁炮

似天手力多啲

突顯到揸閻魔真係勁咗

當時路飛右手有黃金先清到
好似係

好耐無睇 想問凱多嗰果實究竟係咩

寧願佢話用流櫻保護自己

好想大媽快d退場, 佢喺度場戰鬥反而仲唔好睇
反正佢遲早都會搵理由走, 不如快d退場好過啦,

作者整場打兩個四王大龍鳳, 講真都冇讀者信你會打晒兩個四王架啦,
快d入正軌分配好d幹部的對手, 拿拿聲清埋d幹部, 直接挑凱多埋牙啦...

路飛防雷係屬性相克黎唔關霸氣事...

路飛四檔型態已經係全身武裝色
防禦力加成 好似係
zoro係純粹高傷only

唔會啦，咁薩波一世打唔贏紅狗咩

尾田講左係多春魚魚果實-幻獸種-龍魚

係喎 應該係咁
當時常理舊黃金實熱到熔岩咁

岩呀，早啲偷埋凱多和之國舊石既副本，帶埋啲垃圾仔女返歸仲好啦

無視物防既傷害

1000話前我都唔信
1000話後到而家 我覺得係打兩皇
但大媽可能最後階段見凱多失勢 先搶野走佬

薩波打藤虎都係55波 點贏紅狗

"大媽可能最後階段見凱多失勢 先搶野走佬"
咁已經唔係打兩皇啦, 就係覺得佢退場係必然嘅事, 先至想佢快完咁呢場劇
佢唔退場就係宣佈緊場決鬥並唔係認真。

佢咁樣寫好撚期待卓洛開大
今話得佢個招凱多要避 斬中應該傷到下
仲要兩皇都淆底
究竟佢勁成點

我覺得大媽都會認真一直打落去
佢兩個關係不薄 凱多捉到玲玲都放返 雖然兩個各自都無乜誠信 但凱多輸大媽都無著數 佢都唔會想比新世代爬過
最後會唔會一個走佬 定黑胡出場先都唔重要
超新星打舊皇 係主題
紅髮都算係新皇

索隆開大技打唔中仲要比雷劈
大媽全場無傷仲開地圖炮輕鬆清場
路飛靠四檔加防頂到凱多嘴炮
全部人打哂落個出名硬嘅坦到
不過就咁睇連登好似講到四皇一話比人秒殺訓哂係到咁

唔知會唔會受重傷 eg鷹眼 熊
好懷念卓洛受重傷 帶到落下章

一係就卓羅一係就鹿驚一係就寫輪眼
乜撚野查克拉卡卡西內輪
你ON9?

魚 話時話 動物系好似無水底生物 咁同遊唔到水有衝突

大膽推測 女帝會因為有左路飛骨肉 突然作嘔作悶 所以輸比 四眼仔

你明唔明咩叫屬性相克
出現左本身就已經係冇得打...
沙佬點解輸?? 都係因為依個道理 除左主角光環外

麥哲倫逆屬性贏mr 3

點解熱息對路飛冇效

尾田講到明熔岩克火wo

估下下一話係其他人一齊起身再打 定係比人一招秒左

兩個渣流灘啫

我估講第二個場境

唔知1050會唔會完到呢篇呢

肯定起返身啦 電兩電 邊會有咩事 卓洛有幾多伏特未中過
應該最後落返小小下風 先跳返講下面

放完兩集水係時候變人型啦

路飛霸氣堅勁 進階武裝 加攻加防

因為唔驚熱 路飛自己都可以出火拳

希望呢戰有得睇親生仔出新勁招，就算冇都起碼開招閻魔版大千世界

我想佢着住火再火拳銃打埋去
等佢食番自己d 火再傷多 d

基德可整避雷針 破雷招？

不嬲zoro都係尾田想佢勁就勁 尾田要佢秒人擺個pose一格就完場
都唔知有乜好討論

Reddit唔知討論緊咩
鬼佬不嬲好少放討論重心落 打鬥 強弱度

我係當時者
我話比佢知嘅

仲有山治都開眼

有咩眼開？屎眼？

其實一開始咪人型同路飛過左兩招囉
應該直接變獸人型啦掛

人地未一早講左有屬性相克囉屌
路飛打沙佬未用水囉
MR3打麥哲倫只係耐毒性 無講過防毒性
赤犬咪話焰岩係熱過火囉 所以未可以打穿ACE又回復唔到囉
不過當時尾田有無諗過霸氣呢個SETTING就真係唔知

山治有無可能上埋去打

最尾d蠟都上到毒啵

幾好睇
睇左廿年
終於打大佬

你岩, 我想講獸人型

睇個款似索羅最後斬死凱多

睇到基拉同卓洛被雷劈中之後，我相信九影其中一人就係不死鳥，用佢啲火瞬間醫返好佢哋再一齊打持久戰，最後成功收凱多皮。

千期唔好轉移戰場, 然後又跑兩年

去到花都又走散

相剋係我剋你你剋我 相互關係
而家橡膠同雷電 完全係單方面剋佢無效佢
天敵咁款

咁大隻 咁大範圍斬擊都可以miss

係, 龍仲要咁長

空島艾尼路幾千憶伏特都頂到
索隆習慣咗
基德就太導電 基拉又太廢 退場

人形先係姐
龍形中過好多招啦

岩呀
我仲諗返起三治本身明明響天島俾艾尼路劈完型住點煙
而加影都唔見埋

山治唔好上嚟啦
一陣又話大媽係女人唔踼得
現代版狗公

傻啦 見到大媽即刻石化 唔怕你雷 又唔怕火

生肉 真係講左句根性 wor

佢做龍時幾時有快過

其實勁過好正常 世一劍豪 加上同最強四皇紅髮55開

又怕寫得契仔太廢又怕寫到凱多重傷
而家完美迴避 作者真係好聰明

契仔真係冇得輸

睇完今話 我自己安慰自己：算啦 山治從來都無話要做飛毛腿世界第一 只係想搵到屙bu、煮野食同溝女啫 山治開咪得囉

沙國炸彈
空島雷迎
司法島屠魔令
恐怖船日出
魚人島方舟滅島
Punk島大爆炸
德島鳥籠
今次個滅島倒數大危機唔知會係乜

而家件衫分分鐘防電 防火 防刺
但佢仲未試攻擊力

我叫做基德 是個垃圾

遲啲就跌左落水都唔驚？
因為鬥志

大媽都係坦 照咁睇應該d超新星都知道凱多先係最勁 要優先解決

山治前期都叫有用

阿拉巴斯坦篇 撚鳩克洛克達爾
空島對抗艾尼路
司法島篇 打開正義之門

艾尼路用黃金發熱打到路飛死死下啦 係最後打打下尾田寫到艾尼路用乜鬼雷神

Chopper想搵既萬能藥：ROOM!

咪就係 而家人型同獸型都打唔贏路飛 快d變仲好

無人理大媽

有啦個時 白胡打赤犬 白胡打冰雞啲靚仲話：今次你做唔死 被霸氣刺串

但就未畫到黑色

緊係轉戰場啦⋯⋯
凱多係今篇boss嚟 隔離幹部戰一日唔打完 路飛佢地呢邊打多一千集都唔會有戰果

你漏咗大媽篇 大媽追逐戰

你有見過山治兩隻眼？

會唔會今次反傳統，飛左幹步戰直接講打完
然後其他人都贏

不過戰場真係要轉了最少個島仲飛緊，仲有下半PART，同凱多大媽幾集回憶

凱多將鬼島移去花之都

Approved.巴打好型好charm

下一集娜美黎收返宙斯 大媽廢左一半

連四皇都淆底既招式
根本成場交得卓洛係輸出carry
其他做下support坦下傷害就夠

其實畫左, 得路飛打條龍個陣會冇畫到眼珠

其實唔明佢畫乜，畫到斬開左條龍
但後面又冇事

不過一招俾人收皮就

索隆連四王都驚

基德真係同廢鐵冇分別
打完呢一場應該要學識分莊閒。咪再咁串

呢集幫鷹眼正名啦
等啲人仲話佢得四皇幹部級
依加分分鐘勁過埋四皇
濕鳩海軍派幾隻船就想捉人
班卒真係比赤犬冼咗一鑊

依家俾人圍嘅七武海, 女帝真係最大機會俾人捉...
巴基有強運, 白二世有故事, 鷹眼明顯冇可能捉到
但作為天龍人的property, 海軍出盡力去捉女帝真係唔出奇

所以先話9俠被無限弱化，特別係20年後個6個，一出場6個中有5個都至少4皇幹部級，到打凱多連消耗佢都做唔到

大媽 凱多
真係四皇之恥
出到聲要提 契仔招技 驚到咁

當年頂上 紅髮頂住凱多
戰國 大將都要畀臉
鷹眼話想睇吓 自己同白鬍子差距
鷹眼都至少同紅髮同級

四皇之間
個實力差距大到難以想像

河童比人捉咗無辦法
其餘幾個20年來不思進取 無厘進步

下一話講第二啲人

佢地係驚把劍多過zoro...
把武你當係神器人見人怕個種....

呢集睇到好老懢

想問下點解起哂格

點解我睇到好似成班友畀大媽招雷霆萬鈞收皮
得返路飛係戰場叫

鷹眼之前就話同紅髮同級
莫利亞之前夠話打凱多啦

大媽係咁劈雷，硬係覺得會俾基德吸左做電磁鐵

又係呢啲留言

白鬍子 叢雲切(無上大快刀)
紅髮 格里芬
鷹眼 黑刀夜(無上大快刀)
御田 天羽羽斬 閻魔

邊個無把勁武器?
武器勁 都要個人勁先用到

山治真係算啦 戰鬥力差太遠 加上尾田唔偏心佢

未帶頭巾 同埋未換刀

就係安排可破壞成個和國

但係威力差好遠 等睇最後一野斬死凱多

但係應該都係用飛龍收場

鳩蛇唔洗返工睇動漫

睇下佢著甲全力打先再評...
ZORO 都要勁武先勁..又妖刀又秋水..E+仲有埋神武

你講個堆全部都神人黎wor...
武器勁 都要個人勁先用到當然
但我睇完俾我感覺係佢地驚訝把武器多過zoro勁..

都要個人駕馭到先得

凱多招細技 團滅咗九俠
明哥 一招五色線都秒咗山治
搵佢出嚟拓柒咩

一路寫一路改者
一開頭咪比條傻魚咬斷隻手

唔洗爭 娜美最勁 唔用霸氣都打到路飛

有見聞色預測，又有雷果實嘅身體速度，已經立於不敗之地

佢輸唯一解釋係eq低

點同 而家把刀威力＝路飛流櫻
但卓洛仲未完全架馭到 如果得既話 果招唔會斬偏
同埋威力更加強大

前期設定係驚火 熱 斬等招數
後尾慢慢冇左
之後仲出埋火拳

之前仲有人話鷹眼同花劍55波

大媽見住凱多比人圍冇人理佢
到大媽刷完存在感都係冇人理佢

大媽提左凱多已經alert
同埋睇其他channel話卓洛未完全掌握閰魔先斬偏

紅髮斷手果陣未係四皇

好想睇卓洛用獅子歌歌 記得斬d勁人都係用呢招

你想表達咩
所有敵人都試過打到路飛死死下 全部都有個相生相剋關係?

靠氣勢乜撚都唔驚

佢個見聞色有成個島咁大 癡線

所以我估尾田想打凱多期間
透過實戰比卓洛掌握左閰魔
一刀流斬偏左 但係就斬中左島上隻角
再加埋大媽個表情 凱多接招後感受到御田條息
想證明一樣野 就係把刀威力好撚勁 差在卓洛未真係完全適應把刀
咁快就一下打中凱多 到時又話劇情推得快😂
反而諗下點解尾田咁樣安排 可能仲精彩d
凱多比卓洛斬重傷就一定架啦 時間問題

流櫻唔係可以作為防守咩
見豹爺果時用流櫻頂住大媽攻擊

卓洛已經勁到拎世界上最高防果兩條友
而家個情況有小小似其它四個超新星幫卓洛拖時間
四皇如果唔可以係卓洛掌握把刀之前ko超新星
卓洛一練熟把刀兩個四皇就GG
射咗

如果卓洛已經可以斬四皇 完咗和之國篇唔知仲有咩高手可以同卓洛對刀 雨之希留好似已經唔夠睇

皇副差唔多啦 造緊佢係雷利影子
加上卓洛係第一位路飛搵既人
和之國又係武士篇 今年卓洛年
其實係閻魔威力太勁 要被選中先會實力提升
卓洛如果無潛力 鷹眼都唔會教佢 閰魔都唔會承認

仲有未將閻魔升級
群p打敗四皇之後
就係希留／五老星 最後鷹眼

九刀流 阿修羅

兩隻四皇經驗包應該夠升Lv😎😎

花劍 一般七武海級數

本貝克曼 就勁啦

基德根本連卡塔都打唔贏，學人打凱多笑話黎

因為新刀難用好多，迫契仔升lv

我覺得第一把由戈卓洛變的黑刀應該會安排比一文字個劇情會好D

雷利都仲差羅傑小小 卓洛直頭同路飛不相上下

佢單純到以為用大大舊加咗普通霸氣既爛鐵就打得傷四皇.....

唔齊刀<<<三刀流<<<<<三刀+頭巾<<<<<<<<<<<<<三刀+頭巾+流血

Zoro仲要未開眼

mr3 本身太廢唔計

究竟開眼呢個assumption係邊個講先 個個都好似已經肯定咗卓洛隻眼一定開到咁

因為斗志不會輕易悲傷
所以一切都是幸福的模樣

開乜鳩

應該係類似音波斬擊果類

把閻魔縮咗水

所以卓洛幾時做海賊王

可以係龍馬根本冇勁過禦田
果個你自己前設黎嘅

諗起金屬球棒

成十年都有
啲友仔重係好愚昧噉覺得會好似會開寫輪眼噉款
都唔識接受呢個係2年後嘅造型設定嚟
使唔使講埋三治幾時撥開個陰 現雙眼雙眉吖

邊到無進步，貓狗一出場路飛就感知到佢地好撚勁，你要知另一個比路飛咁讚既人係大將藤虎，傳次朗輕鬆擋住索隆，酒天丸同jack係過到幾手，以藏係白胡隊長
根本為左寫輸佢地比凱多，將6個幹部級人物強行降lv到錦衛門水平，錦衛門係德島同布魯克差唔多，可想而知和之國呢篇開始戰力崩壞緊，特別係凱多，同皇副都差幾個次元

路飛2檔發熱,又識火拳
點解驚火

熔岩就驚

寫佢因為鬥志實在太ON9

九俠每個人實力都唔同 傳次郎係九俠至少頭二而小菊應該尾二 同為九俠但實際上九個人都唔同水平

zoro果時未換刀重要傷緊實力一定弱過而家好多所以傳次郎先擋到zoro招斬擊

今集又幾撚好睇
契仔型到仆街

我反而想知女帝實力到底到邊

人地打左一兩下就話人廢連登仔真係好波

未到最後點知啫
睇個王道漫ff吓唔得咩
事關覺得話曬契仔
無啦啦傷咗隻眼
雷利又係傷隻眼
尾田又鍾意玩對應同伏筆
機會唔係冇播

山治嗰個點同
佢由第一集已經得半邊面
Zoro係兩年後先傷隻眼

利申:
唔記得尾田有冇解釋過隻眼
有嘅話當我柒咗

Ok我柒

尾田係冇解釋過
但係會唔會FF得太嚴重啊
覺得係契仔所以啲情節上同待遇上
都特登做到好型好勁
所以就係因為咁樣無限放大
令到大家都覺得佢隻眼係有伏筆
呢個都係讀者覺得嘅啫
娜美同烏爺兩年前後個髮型長短都有唔同啦
佢哋喺自己把頭髮後邊拔把劍出嚟都唔係冇可能啦
機會都唔係冇啵

究竟近呢一兩話路飛出嘅超有冇加到高級版流櫻落去，明明一開始出赤岩打到凱嘔血，但係最近呢幾超又冇

咁眼呢啲王道漫成日玩嘛
不過冇啦上面有巴打收咗我皮啦
原來尾田話Zoro係直頭失去咗隻眼
我柒咗了

音斬 姐係震波？

兩年後pat陰咪轉咗邊

睇channel
不如你唔好睇漫畫啦 睇youtube咪得
on99

睇channel好睇過成pat嘢嘅漫畫

話失左左啲野，但無話比你聽，有無得到另一啲特別野喎

應該話鷹眼秒唔到花劍，鑽石，唔會係四皇級，大媽秒Queen，凱多秒路飛，點計前兩者勁唔過Queen同唔飛掛

有幾難解釋...凱都一開波輕敵冇全力防..
俾佢打完後認真守..

另一把係咪縮到岩桃之助size

話換來強大
換來認清世界

秒auntie 咩...
你肯定睇咩都飛住黎睇個D人黎...
鷹眼頂上係HEA住打... 唯獨係想斬路飛個一劍認真..
尾田一早講左鷹眼同雙手紅髮55波.
咁花劍係咪紅髮LV??

遲早俾人秒埋

花劍，鑽石點都勁過Queen啦
一個係數一數二大劍豪，曾跟羅傑團大戰三日三夜
一個係最強物理防禦，偷襲情況下撞傷過青雉
Queen有乜野同人比
果D咩野三災就算吧啦，同白團最勁果幾個隊長比真係差D，馬爾科一打二都仲可以送卓洛上去

queen懸賞仲高過卡二ching用屎眼睇漫畫？

呢啲之外仲有無其他

呢啲真係唔知

queen懸賞高又點同實力冇直接關係嫁喎 喬巴懸賞100都勁過好多海賊啦

拎chopper呢d搞gag既同皇副比
唔笑你傻閪都唔得

你用屎眼睇漫畫?
海賊王連載左咁多年都唔知懸賞金一直都唔只用實力黎評定
羅賓8歲懸賞金差唔多8千萬添
黑胡子未成為4皇之前一開始懸賞金係0添

你不斷講d特別case只係強調緊自己有幾撚蠢

你真係用屎眼睇漫畫
懸賞金用咩評定都唔知就唔好出黎柒啦

明明御田都教左進階霸氣比佢地練
貓狗我當斷手斷腳改弱左少少
河童一半時間坐監
但傳同阿修羅 居然頂唔到路飛上黎
路飛兩年 佢地廿年 差距咁大
證明都係講資質

和國武士話唔定唔識見聞唔奇 所以消耗較快
勁果幾個又無果實

唔解唔可以作比較未來海賊王船醫好似仲威過皇副
喬巴個例子明顯同你講實力同懸賞冇關係
ching你係咪出嚟搞笑

Reddit點解會無乜人深入討論戰力強弱
中文論壇特別鐘意爭論
明明尾田等登鐘意留好大模糊性
懸金 危險度 短暫交手 相剋 四皇幹部排名 七武海級 海軍等級....
唔通華人基因真係鐘意排高低

ZORO 兩年前都俾雷神電過怕咩

會唔會架飛船話講就到 降落係骷髏頭頂
九影之一

時 見到既 九影好大機會呼應返羅渣御田等既新世代
所以應該無馬高份 甚平早出道 可能都唔係 但佢咁勁企唔到最後 又好怪 唔通真係死？
占卜佬 恐龍 大和 仲差一個，普 或 山治？
和國滅島倒數危機結束後 會出現既九個影子 好似當年敲黃金鐘咁 可能似恐怖船果場 岩岩天光分勝負 旭日初昇射出九個影企係度

鎖石佬有整傷過青雉有受傷咩

花劍同羅傑團打？定有份打？有份打唔代表的既架woo

巴基都應該有份打架

你班山治撚繼續叫春啦一陣尾田要山治羞恥起上嚟，原來契仔斬歪咗碌角咁啱跌落去蜘蛛屋，救番山治一命

佢係落伽瑪刀 人型埋唔到身 唯有龍果時試下

講鷹眼秒唔到花劍，幾時變左55波

鷹眼想挑戰白胡，打贏花劍係基本啦，有咩動機hea打，唔贏左先

仲有尾田話紅髮鷹眼55波係斷手前啫，個時都未係四皇啦，宜家係咪55波都未知，又話紅髮霸王色最勁，但又未解釋霸王色有咩用，你咪等佢解釋完霸王色先講啦

諗到啦 係沼沼
佢都係新世代一員
最後會係七個超新星 加大和 同沼沼

超新星嘅話仲有隻泥佬
不過逃左獄之後好似無左踪影

就係佢喇 咁就齊九個新世代
就可以唔駛有阿普 同一世代太齊整唔好睇
大和礙於出唔到海姐 唔係早就做海賊 佢既年齡算得上新世代 佢自己都唔知自己都可以計埋落去咁幾得意

泥佬又好似去左凱多領地，而又見過mr x

佢咁廢 應該好似彌次郎咁 最後階段先出場 佢能力可能對勝負好有用

大佬...你幾時有見過班7武海係頂上認真幫海軍賣命呀...
笑死...對劍兩野就話人秒唔到...連人地動機係咩都唔知就係到尻UP
冰雞 黃猿夠秒唔到路飛啦.... 係咪又廢呀..
秒殺唔到就唔係四皇級笑大人個口

你自己尻UP就好有道理話人唔係四皇級
先係世界第1大劍豪既名以經起馬係頂級人物既稱號黎
然後話同雙手紅髮55波..
再到頂上直頭唔想再同斷手紅髮單挑因為贏左都冇意思...
尾田曲線直接描寫鷹眼實力你就一堆藉口話唔計

都唔駛係海賊 只要係比羅渣御田inspire到無論追求名利正義真相 出海既九個人

山治懸賞高過zoro 1千萬

有話佢見到未來咩
佢吟果首詩單純係佢寄望赤鞘九俠同結合空白一百年嘅預言咋嘛???

體型大 笨重左先有得偷雞
人形時 敏捷如路飛 睇埋未來都唔夠避

文斯莫克個名幫佢加咗幾多賞金

第一我無話七武海有為海軍賣命

我話鷹眼有動機同花劍唔係hea，正如你話佢要試路飛實力

冰雞第一次見路飛唔係秒？

黃猿第一次唔係雷利同熊幫手團滅啦

點唔係秒

不過呢個組合又有啲怪
大和無出過海，應該無賞金，唔算係海賊同超新星
阿普泥佬賊眉賊眼奸角咁樣，論實力又未夠班企埋係路飛契仔旁邊
占卜佬上到去又淨係識玩牌
暴龍就似少少...

擺明弱化佢
四皇比佢秒仲駛玩
根本隔空直接偷人心臟太屈機
又冇講有咩限制
偷唔到凱多又唔見佢偷大媽

鷹眼有動機同花劍打?? 咩動機呀??
挑戰白胡??? 邊到有講呀?
赤狗條廢物打左兩拳都秒殺唔到不死鳥呀...
黃猿要海鏤石先傷到不死鳥呀
不死鳥係咪=赤狗呀
有哂動機啦... 秒殺唔到wor

用換位偷襲明戈個招唔得咩

又幾時講過不死鳥=花劍，又幾時大將等於四皇

唔好咁跳得唔得

幾時講秒唔到等於一樣實力呀大佬

仲記得臨去鬼島之前 路飛練流櫻 卓洛練劍 山治整壽司

你既理論係秒唔到就上唔到某個給數呀大佬..
佢一睇就知係識英雄重英雄既人.... 見面仲講聽過花劍個大名呀大佬...
佢個動機係要想知同白胡差幾遠...但唔代表要秒殺/打傷花劍呀
你睇佢同ZORO 第1戰個時就知鷹眼係咩人黎啦
你句鷹眼秒唔到花劍，鑽石，唔會係四皇級 <<<<<<
咁我咪話赤狗秒唔到不死鳥呀... 佢都唔會四皇級啦....
但赤狗又傷到白胡wor

鷹眼淨係佢no.1 劍豪加同紅髮1ON1 平手既戰績已經證明一切喇...
ZORO係佢教出黎既都可以傷到凱多呀 <<睇今集大媽反應如果打中
咁佢師父呢...
用下腦啦
定係你覺得ZORO 依一刻> 鷹眼喇

班隊長幫白胡開路你唔打贏花劍點挑戰白胡

咁鷹眼有無打贏契仔，有無傷到契

係咪睇緊同一套漫畫

花劍又幾時=不死鳥

你都識講契仔斬唔中啦

仲有五打二緊呀

況且無講過契仔同鷹眼宜家實力差幾多

弱化羅能力，真係應該畫霸氣可以抵抗到果實能力，唔係好似人講將佢地換位轉去海咪得囉

宜家咁畫咪畫到唔知想點咁囉

btw 我覺得鷹眼係純碎想試刀 佢本身就無諗過認真去打白胡子
果時同花劍只係識英雄重英雄咁試幾刀 如果真係打 花劍輸既機會好大 始終鷹眼係第一劍豪 加上把黑刀 無人唔知 如果要真係打 會簡地方多過係大戰上同佢1on1
真正目標係路飛 佢唔係放水咁攻擊路飛 咁有人幫左路飛 鷹眼呢下想帶出路飛強大之處係有人幫佢
契仔打唔中 唔係契仔廢 而係大媽都要提凱多小心 加埋閻魔威力過大 卓洛仲未真係駕馭到 所以先打偏？之前幾下都無打偏
就算無講契仔而家同鷹眼實力點
我諗會同鷹眼過到招 但一定會輸 因為卓洛仲未將把刀升級到無上大快刀 仲有黑刀既成長
無嘈交成份 只係客觀去睇件事 當然每個人睇到果一幕都可能有佢既見解 一齊討論下係好 無話岩同錯

依個bug無得兜

泥佬仲係和之國入面，但怪僧成篇和之國無出過場，突然出場機會細啲

泥佬係超新星？

我地係咪睇緊同一本漫畫？

仲有人睇呢套細蚊仔漫畫 幾時完

你係咪撈亂咗最惡世代同超新星
泥佬係兩年後超新星
兩年前個屆超新星係最惡世代

如果鷹眼同花劍實力差距係大媽，凱多對queen，路飛o既差距，必要揀過第個地方再打咩

最多係大媽叫凱多唔好輕敵啫，如果係有能力打中，就算大媽提唔提都中架啦

契仔都話比凱多避開

過億都叫超新星

占仆佬加埋羅一齊個能力都幾屈機。
一個鎖血轉晒傷俾稻草人，一個不停將隊友換黎換去。

2個一齊輔助主攻路飛/契仔/基德，不停變位，一唔小心打中都係扣稻草人血。
2皇俾佢地打撚死都傷唔到佢地。

卓洛可能係令凱多變返人形人獸形打 依個轉折點既原因
因變龍好易中刀

我同你見解就係差唔多..
鷹眼除左要搞尻路飛外根本就冇心打...
條友死都要話秒唔到件花件即係唔係四皇level
我用赤狗秒唔到不死鳥做比喻條友都睇唔明

尾田直線曲線哂鷹眼實力得咁明顯條友仲可以靠自己FF黎話人唔係頂級
契仔輸就一定輸尻硬俾鷹眼..依個moment 不過遲下點都一定超愈...

稻草人可以比其他人？

條友個腦得秒到 同秒唔到..
戰鬥動機咩尻都唔諗...
講咁多答到我點解黃猿赤狗秒唔到不死鳥未
冰雞又秒唔到艾斯

連個船醫 2隊長都秒唔到一定冇四皇級啦大將

講鷹眼你扯去大將度把撚咩

大將=鷹眼咩，花劍=不死鳥

柒夠未

花劍生命卡講佢同鷹眼劍術同實力不相伯仲
睇黎花劍=鷹眼>斷手紅髮

Kaido 果實有咩天敵呢
魚魚果實怕雷？

最強詠唱咒語： 因為我地係妖精的尾巴

契仔刀有御田氣息，加上之前有個花面貓講左2句練黑刀既暗示，可以當閻魔有御田霸氣係刀上，契田用熟左係咪可以吸埋御田霸氣用埋，吸星大法

比喻呀...識唔撚識呀..
鷹眼秒唔到隊長 =冇4皇級數
我咪俾個例子你LO
堂堂大將連船醫 2隊長都秒唔到 係咪即係大將冇四皇級唔係頂級呀

你本身講既野都已經錯哂... 仲係到死頂..

生命卡唔關尾田事

鑽石有冇撞傷青雉，就自己重睇啦
馬爾科係見習生果陣時，花劍已經係白團主力，打係雷利果堆高手，點解唔可以代表咩？點解鷹眼一定要秒花劍？花劍根本就唔弱

劍術=鷹眼姐, 加埋霸氣就差幾十條街
鷹眼同花劍打都係互相切磋一下劍術又唔係想殺對方
路飛夠打贏過D拎刀拎劍既人, 唔通又代表佢劍術>班劍士咩

花劍都係大不死鳥兩年, 當時應該唔會勁太多

從來無講白胡D隊長實力對等

再講亦都唔覺三大將有四皇實力，紅狗就連又病又中左一刀o既白胡都打唔贏，最叻咪打甩半邊頭，最後比人撳係地下屌囉，要白胡死左先上返黎

我無話鷹眼要秒花劍係應份，我話四皇實力同皇副級差距好大，唔覺得鷹眼同花劍鑽石有呢個差距，退一步講Queen無實績支持，當坐廢先啦，咁打完卡二o既路飛唔係廢啦掛？都係比凱多秒，唔通路飛連花劍，鑽石都不如？

作者不嬲寫戰力寫到好含糊
世一同世二打，唔通世一勁過世二好多咩
跟左白鬍咁耐 細個已經同羅渣團打 點會廢
如果世二一定輸，咁zoro係咪呢世都輸比鷹眼

超新星應該係講未入新世界既新人過億
最惡世代先係指當年路飛果班超新星
其實用返最惡世代指路飛基德好過用超新星指佢地

話時話 六王槍都底係乜嘢原理？

幾時肯落返嚟呀

你當自帶海樓石咩

每次都諗起當年尾田話下年山治年

有冇見過兩隻一齊開

發現兩年後 尾田特別強調返佢哋個職位 見chopper依家都係跑嚟跑去醫人 山治年去整蛋糕

如果防唔到果實能力，咁羅直接將人掉落海係咪唔洗玩

唔知你當唔當係啦 但羅stampede用沙佬啲沙換咗bullet啲隻手， 嗰時bullet武裝色緊

劇場版無乜參考價值，尾田監制都係咁話

佢話唔怕火 係因為佢係艾斯同薩波細 可能會好過 用意志

2021 仲對柒治有期望

可能King出手少啦
自己感覺卡二勁過曬三災，勁過Queen就一定架啦

動畫算寫勁左佢
打德雷克個陣踢暈左佢
對住6子level拎上風，不過已經係佢極限
希望佢有得單挑King

山治定位好似要去返主要廚師同保護女船員
2021點都係路飛+卓洛年
再加埋有大和 甚平加入
希望睇到佢對queen/king

尾田講過契仔 山治係路飛左右手
依家契仔有份打兩個四皇 仲要係主力輸出
咁你唔畫山治單挑贏Queen/King都講唔過去

卓洛仲用緊一刀流

左右手
一隻要嚟打交 一隻要嚟打飛機
啱數

點解動漫御田出場搞到佢成個傻仔咁

泛稱新世代

有邊年唔係路飛+卓洛年呀

所以大機會下篇有怪僧 大食女，咁同每個超新星有曬故事

策略型 出奇制勝
速快 隱形 識飛
佢既能力用黎收集情報 破解奇襲 施行奇襲就岩曬
我估佢今篇會起某種關鍵作用

衝擊波 暫時好似無講過破唔破到霸氣

但我當係同類既音斬 破到凱多硬皮膚

其實世界第一勁過世界第二，都唔代表世界第一可以秒到世界第二

當花劍既劍術實力係世界第三第四左右
鷹眼同佢過左幾招無分勝負都好合理

突然諗到, 體型大, 雖迴避弱, 但命中強
依個亦係路飛避唔開雷鳴八卦理由之一, 當然凱多本身都快
凱多變龍形應該對數量多既對手有利, 地圖炮或消耗戰上, 不過佢無諗過有人斬火
變大 弱點迴避弱, 防御弱, 但佢本身肉厚厚甲所以本身問題不大, 無人可以斬佢入肉, 但卓洛可能係令佢由龍形變返人形人獸形戰爭既關鍵人物,

其實救桃之助都好關鍵

動漫 你走先

嘈戰鬥力、排位真係好無謂
現實既電競、體育、甚至打仗，都唔係話top果班就贏硬贏晒

除非能力果實之類講明個屬性相剋，高手互有勝負有咩咁奇
冇乜野好嘈

對上個次應該係斬石石果實琵卡

一個care全場

都唔係自己實力嚟

無效佢把口講啫
卓洛食左大熊個招夠話呢度無事發生啦

啲膚淺既人係比較呢啲野

One piece post 特色黎

新世紀vs兩皇
打低凱多已經當贏 代表媽凱聯手稱霸計劃失敗告吹
我估凱多被打敗後 黑胡出黎了結凱多 咁可避免出現正派武士報仇殺凱多既場面
然後黑胡想順手消滅新世代 短暫交手 新世代出現危機 然後大媽突然對黑胡子出手
大媽角色對路飛唔係永遠敵人 亦唔會係朋友
出手 一來因爲 同凱多有一定感情
二來或者黑胡子對瀑布下大媽團隊開過戰 有死傷
三來或者覺得黑胡子變得太勁 覺得未來有新世代平衡下係好事 或者只係好似當日羅救路飛咁 無特別理由 直覺行事

黑胡子無意同時同新世代 大媽開戰 然後離開
之後大媽追趕黑胡而去？黑胡順便偷埋正文 所以大媽追？
或者要鬥快搶凱多地盤？
或者大媽無離開 留低係度搵正文 然後一齊開宴會 變bbq friends？

其實山治應該比個耐火屬性佢 幫路飛擋下火屬
廚師怕咩火

件甲咪唔怕火

一個拎黎耍帥
一個拎黎搞笑

我都諗起佢

都合理既 四檔全身武裝
火都防唔到又廢左少少..

契仔仲係nerf緊
話未熟識把刀

究竟可以打四皇可以盡全力未

得佢一個穿到隱形黑又唔係實力

嗰招噴火唔係好撚勁嘅咩, 路飛生命㥀硬接都無事?
橡膠唔伯雷又唔撚怕熱?

望下第二件左右手先講嘢啦

諗起2年前山治D威水史,有腦有謀,撚9沙鱷
依家.....希望會趕到黎打是但一隻4皇

痴撚線個個驚契仔多過驚路飛班撚樣

變咗做熱塑性

一開始隻海皇類先係大boss
一野輕鬆咬斷紅髮隻手

紅髮鷹眼決鬥 好似係同第一話同一時期
果陣雖被譽為傳說對決
但果陣紅髮有排都未做四皇

咁你覺得鷹眼個一刻到依家都冇進步咩
同得雙手紅髮打得平手 天賦都唔會差得遠啦
仲要係世界第一劍豪
佢都唔係頂級 你叫其他劍士情何以堪

如果要計，卡迪文許都係超新星

如果卡文迪許同屏障佬都黎埋幫下拖就好睇

見聞色最少雷利級數
雷迎破壞力起碼有白鬍子海嘯level
果實速度接近黃猿
如果再登場都係得排擊貝blank point同高級流櫻殺到佢，前題係佢兩年後冇任何buff

雷神好似係用左見聞式加埋雷雷果實既電波能力先可以覆蓋成個島
正常人點練見聞式都應該做唔到咁大範圍

其實我好好奇占卜佬係咪有另類見聞色
尾田好似冇講過

呢個真係笑咗

根本同新城新人獎一樣
超新星分豬肉

D比例不摟得啖笑

如何判斷契仔用大招
1. 戴頭巾
2. 一刀流
3. 背景空曬咁濟

證明凱多只係條蛇仔唔洗用大招

契仔要單挑先會全力
仲未計呢家血都冇滴，好難認真

根本成個和之國篇，就係要捧契仔，造神運動開始入高潮
唔知佢隻眼會唔會有隱藏技？

變鷹眼

當然一切都係假設鷹眼VS紅髮劍法
有接近四王實力

其實好多嘢都無從判斷。

點解鷹眼甚平可以接近四王，但花劍唔可以接近鷹眼。

鷹眼挑戰白胡子，俾人檔住，就可以話鷹眼留手，咁的確有留手。
但花劍紅髮就唔可以？

咁大家都冇戰意惡意就得㗎喇，好似索隆打搶劍果個狐狸咁。根本唔係想致對方於死地。

其實好多嘢都無從判斷。
鷹眼實力只係憑紅髮一戰定位。
正如契仔劍法好過甚平路飛，唔等於甚平路飛廢過契仔。

反而甚平打飛狂暴大媽就真係可以有實力參考。
大媽果陣爆城堡，冇蛋糕，直頭想殺撚晒草帽團。
甚平果下就有D參考價值。

體術都廢廢地
輸比無二檔既路飛
尾田講過佢得5憶
大把高手勁過佢

其實莫利亞都係輸EQ
俾熊激一激就用真身同佢打

沙佬又係明哥就玩玩下玩死自己

同大媽開宴會食埋你呀

其實都唔知點解佢要整方舟 自己飛到上去啦

Btw 黃猿如果冇反射 向上閃咪直接去咗外太空

嗰時5億算好多

尾田提出黑刀設定，基本已經係加強鷹眼既地位，
御田至死都練唔成黑刀，如果確定黑刀夜係由鷹眼親自練成，鷹眼咩地位真係唔洗講

坦
輔助
戰士
戰士
剌客

山治年聽到而家

呢套嘢依家為拖而畫好多人都為追而追架啦 是但交到稿算

追都無心機追
入黎追下post 好過

九俠每個人實力都唔同 傳次郎係九俠至少頭二而小菊應該尾二 同為九俠但實際上九個人都唔同水平

zoro果時未換刀重要傷緊未認真實力一定弱過而家好多所以傳次郎先擋到zoro招斬擊

同埋尾田想五年內完海賊王點會拖題外話我覺得五年內完唔到

因為唔想揸大媽個波

成本海賊王當初好似都話畫5年

你點分？

基德用垃圾做坦？
羅係輔助？

基拉同路飛係戰士？
索隆係刺客？

基拉刺客, 卓洛戰士啦
路飛係坦+戰士
基德真係唔知咩定位

坦？

中劍氣冇o左架半架機，笑住當冇事，即刻就砌得返架機

頂到熱息，可能已經有近禦田級防禦力

索隆都要用刀斬，佢直接用霸氣硬接零傷

我咁分其實係因為覺得，刺客最少要有斬殺對面BOSS既能力

基拉果D唔係叫斬殺，係刮痧

基德當佢係坦係因為佢真可以無限靠垃圾做盾

基拉得攻同速, 零防咁濟
當佢係刺客好似合理D
如果佢下集又零傷彈返起身就另計啦

冇輸出嘅刺客組到即刻踢+開全服訊息屌柒佢

講開又講，頂上既黑胡算咩級數，差D比頻死白胡殺死

皇副~7武海應該走唔甩

黑胡只係好細膽 驚死 怕痛
佢俾白胡既氣勢壓制
當時如果真打 白胡應該打唔贏佢啦 佢當時有黑水其實好屈 自然係剋星

點會贏到白胡呀

尾田都係畫到稍勝艾斯

艾斯完全打唔到白胡

動畫正啵
開始講御田

基德既定位應該係避雷針大混戰打大媽果陣應該幾有用

黑胡同路飛係成套海賊王進步最快果兩條友黎

黑胡係隱藏實力姐
講進步得快克比有資格同路飛比

未有震震果實時 都幾肯定黑胡唔會贏到白胡...
頻死個時就唔好拎出黎講...
如果只係俾蜘蛛佬插一刀既狀態咁打黑胡輸硬...

白胡個朵係最強男人